會員E.Lamela肯飲油未？

我份人好記仇，條友未找數我一定記到永遠

點解你要針lamela 師兄

我冰島人 忍能夠佢

屌你老母！

ching食臘腸嗎

ching仲有條電鑽鑽龜頭數未能找。

唔好放過佢

秋風起 食左臘腸未

聽講ching好小氣

唔洗飲 因為輸左1-3

做架兩？

ching失心瘋兩頭蛇？

條放針狗終有一日會受到法律制裁

瑞和街體育館等？

Bin撚死佢啦

警狗特別小器

依家賣好L貴
條友太小氣

你直接制裁我啦 約你星期六瑞和隻抽

佢出現我切

拉車

文盲就收皮啦

癲狗